中國2020年全國推行社會信用評分系統

痴撚線

留明睇淘寶到時有得買分

淘寶應該冇得賣
黑市就應該有

24小時被監視

含香港？

1984

要同習種屋企人買，呢D油水緊係自己人賺啦。

計劃經濟

諗起psycho pass
獨裁者個犯罪系數(社會信用) 是幾多

呢一刻就唔會
未來嘅事就唔知啦

新興行業：洗錢刷信用評分

真係痴撚線

佢地唔會稀罕賺呢啲錢啦

未睇過

中國不嬲都計劃經濟架啦

中共官員個信用評分會唔會無時無刻爆分

黑鏡 劇情